有無人中意去廢墟、奇怪地方攝影（有圖）

如題

正👍🏼我都想去

唔奇怪 覺得幾特別幾靚

我都想但係完全唔識影相

想知第三張係邊

係近幾年愈嚟愈大熱

有人係真心想影相
有好多人只係為咗跟風打個卡 or 到標準自拍位影張相

當然我個人認為係個社會太緊逼 我哋無喘息空間
唯有向住呢啲秘境 郊外 出走 放鬆一吓

廢攝，行山相，"街拍"
呢d對器材要求唔高，門檻低自然多人影

我鍾意
入去慢慢行
感受下
創作一下故事
影下一點歷史

去開外國睇UNESCO果d廢墟

同時仲有Rooftopping興起 嗰啲位置同廢墟場地大同小異
多種因素搞到依家好多秘境變公廁

Lm

第3間幾得意, 未見過

lm

啟德郵輪碼頭附近

第二張係邊?有冇tips

SSP / CSW

前者

新手 請指教

呢d位就唔好擺上網討論啦

女神相？

定係開個tg 分享下廢墟地方或教學

唔撚使理佢

可以喎 不過真係大家自律返唔好知咗就周圍講

第一張圖個地方
之前好似有個中學雞
擒窗入去跌斷腳

有呀 佢地call白車lol

樓主開? 我唔太熟呢D地方都想等人carry

犯法嘢都公開傾

tg傾啦

之前去過一個奇怪地方，無乜人識

係咪hk?

地龍？

加密啦

借圖，唔識去

好正 但唔敢自己一個去

係咪政總, 佔中個時影? 夏慤道個頭

邊到，好正

tg

我覺得成個香港都好奇怪 樓價物價人工都好唔正常

連呢個都唔識
好撚嚴重wo

要些牙就加密啦，應間尻假期一報成班偽文青就踩冧個場㗎喇，到時實會有啲嘢要搞到正苦出手

算唔算係Urban Exploration
利申 鳩嗡

有冇人開tg交換下

開咩tg 呀 衣家講就話分享下啲地點 唔講出去
到時咪又係人傳人

好似超人心口個logo 依個位幾正 係香港定外國？

第三張係邊 ? :
幾特別

你又岩 所以諗諗下都係唔好了
一陣全部比偽文青佔領

俾啲提示都好

Agger

有冇人交換tg交流下

我都影過呢個位喎

個人認為係呢d所謂秘位比較有gimmick 易呃like
企係崖邊/大廈邊/廢墟 好撚型 所以多人去打卡

係咁叫人開tg嘅目的咪又係想跟風呃like
根本影開嘅自然識搵
而且係有心玩就會自己做research啦

公廁尼ga wor 上 google 搵D新ga la

點解咁得意
係一個公開既地方叫人唔好周圍揚
然後叫人開tg傾即係又唔再係度傾
唔好講因為想少啲人知
根本唔知入tg既係咩人
所以其實都係公開

尼你老母

成堆公廁打卡位

去過圖一
成日有人做報警L
入面堆人就會突然一次過走難咁

上次有人跌斷腳先正

尼你老母閪

北區有無地方推介下 比下hints

上次去高院劣影 算唔算係奇怪地方

要揾嘅可以用google earth 3D功能自己揾
唔一定揾到 但咁先叫探索嘛

屌你咩 咪開估啦

見冇人講，我話你知啦
啟德郵輪碼頭出面，有個公眾碼頭。

係公眾地方。。。。

哇好叻呀咁都比你搵到可唔可以幫你含呀

多得你啲冚家剷唔少
一邊屌新假期 一邊自己講攞優越感攞認同
收皮啦你呢啲叫打卡唔係叫影相呀

其實咁都要收埋收埋點解呢

係屌你呀 廢事你唔知我屌緊你
睇死你條撚樣都係跟人打卡嗰啲mk仔
真係唔撚該尻晒你揚晒出黎呀
你知我知擺hints咪算尻數
冇人讚你㗎柒頭
造成破壞嗰陣你要記住你有份搞到咁㗎

冇人話要收埋
係根本潛規則黎 你玩開廢墟就知講出黎有咩後果
正常啲人po相都有好多hints
我拎樓主呢三張 google keywords唔使五個字搵到 咁叫收埋咩？
冇料搵就去返啲公廁打卡位 唔好搞到有興趣嘅人冇癮

因為一公開，你就控制唔到d on9仔去破壞個地方，拎野入去食唔拎走，打爛野，偷野，嘈嘈貢搞到人投訴，岀事搞到要報警

你唔好話你唔會，你唔會唔代表因為你而識去嘅人都唔會。
你控制唔到有咩人會去即係最差即情況一定會岀現，明唔撚明？

咪撚講啦屌

Mk仔撚識google

唔撚知幾時會有人爆rooftopping地方

55

越來越多廢墟比人公開...搞到個個人走去...一黎會破壞環境..二黎會搞到有人封鎖果個地方...咁搞遲早冇曬廢探既地方

Po圖 唔公開 唔tg

廢墟同好，雖然唔係啲咩神秘位

廢攝